換鄭中基演唱會飛

我有年初一28/1 $480 (2連位）
係正面台24段靚位黎架 但要拜年去唔到
想換29/1既飛 (480/280)
單丁都可以換 反正都係一個人去睇

Tg @suppermomentt